毒撚情人節秒回

主席!!!!!!
我要求點法定人數!!!!!!

點左我未

已點

牙城請入
Ub Qs unknown
留夢巴打請入

點擊我同我展關激情對話！

佢地情人節有人陪

全部偽毒

點你

我真毒

快點！！！

你呃禾

邊有
又唔信我

點👉🏻

咁要展關激情對話！！！

男人唔可信

明明我好可信

打個車輪先啦

你真絲

你避開我

連登無女

下次唔避開

今次都唔要避開！！

禾

唔信.！

今次唔避開

信任要建立

咁你建立左未
你都唔信我

點我

點擊

已建立
100%信你

點

有愛

仆街
唔記得咗石頭添

牙城請入
Ub Qs unknown
留夢巴打請入
石頭請入

渠頭

來

我是

法國宜家啲人都鍾意用地方加人名做user name

lm

Hi

格劍嗎

你唔記得左我

有咩做

慈雲山48

你已經係到啦
唔洗再入嚟

我都冇人陪

連登中
絲打放工未

我是中環cat girl

放工了 攰撚死 幾時約仔

呢度大把巴打同你吹水

要介紹俾我嗎

依加！

唔好放棄你嗰位

48腰

快約！

收聲啊

珍

正牙
閣下姓鄭？

搵仔未！

咁都俾你估到
在下正是鄭欣宜

48bb

是

不要低頭 欣宜會掉下來

[多圖］港女情人節著到咁sexy想點...

仔搵你未

你朋友！

馬馬bb

未！

今日有咩搞！

hug hug

唔可以話我肥！

今日過成點

我矛仔
我哋係咪有啲咩誤會

自己一個溫書
回憶起上年今日

你搵咗我咪得

攬攬

瘦！

全世界情侶分晒手未

初三都要溫書
情人節係個節日姐
唔洗咁着緊

乖

禾！

搞咩

搵緊

新人留名

珍
一開ig班仆街係到bb嚟bb去

分

無野做

你是c打

ig無fd

愛若能堪稱偉大

有咩唔會 巴打留tg

hugo1991

逐個逐個祝母親節快樂

你已讀我

Gchi

Hugo1992

我訓撚左全日

鬼影都無隻
靜到hihi

咁就唔洗見到人閃
好事嚟

再難捱照樣開懷

想乘機攞我tg?
我唔受呢套㗎

邊有

呢個任務交俾你了

我都係

母親節快樂

每次更新都無野睇 以為個ig壞左

我都是
啱啱同friend FaceTime

我都係！

介紹仔俾你啊巴打

好多廣告

冇鬼影
有人影
呢度咁熱鬧都話冇人？

舊人留名
要求主席點人數點埋我

唔同我

我都係煲下劇咋

祝全世界情侶分手快樂

好sad 打開得廣告

兄妹點分手

又唔同我去

珍啊

祝變成兄妹

9up㗎嘛我

我都舊人

好撚仆街 笑死

我識你就夠

點埋你啦

山賊守雨(被遺忘)
慈雲山本澤馬(被遺忘)

你食pizza都無同我

我同同性friend FaceTime 咋

我懶

主席點得好勉強
連毒撚post都唔收留我

無啊
咪屈

牙城請入
Ub Qs unknown
留夢巴打請入
石頭請入
山賊守雨請入
慈雲山本澤馬請入

樓主置頂已說明一切

已收

已醒起

正皮

罰你睇多次

已睇

我留左你個位

錫返

唔預我

你呃我感情

邊度有

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

講八婆嘢
你唔啱

為何戀愛可以當做吸過半支煙 隨時不太高興將那煙蒂放一邊

我最鐘意聽8 婆野

去唱k

冇人同我唱

你知唔知呀 表哥個爺爺個三叔個老婆個孫個男朋友個老竇個表哥個細佬個女朋友個姨媽個姑姐個孫女有兩個鼻窿㗎！

同你不嬲都冇感情

毒自一人！

開心返喇

我以為呢個世界上已經無嘢可以阻擋我同你之間嘅感情

唔啦

都無開

我

到～

報到

耶

自己一個最開心

唔想晚晚夾枕頭
好掛住佢

心淡

6啤酒

Hi
今日做咗咩嚟

六啤半

早晨
今日過成點

俾咗帽你日期仔帶?咁㗎你份人

叫鴨

一個人行後山，無帶銀包搞到要中途返家 （無錢搭車）

你唔好分化我同珍奶c打

你在up甚麼....
我矛仔....

其實有仔約我
但係個問題係佢地唔係佢

我都試過
點解我可以唔拎銀包咁蠢
仲要冇鎖匙返屋企

點解你唔去?

寧缺勿濫

你好
今日扑夜唔夜

問幾個人借5蚊搭車又唔肯，算

慘

呢個想法某程度上係害自己

Move on啦
唔好再留戀過去啦

牙城請入
Ub Qs unknown
留夢巴打請入
石頭請入
山賊守雨請入
慈雲山本澤馬請入
已讀（不讀）請入
護哥請入

5蚊即係唔算好遠啦
行返去

我都借過20蚊比呀叔 佢入元朗

扑扑野夜

接受唔到我唔鍾意既人既體液

問題係佢成日問人
問到啲人都認得佢
咁即係好大機會係呃人

叫雞

可能佢沖緊一個要沖兩日嘅涼

點解人可以咁狠心 話分就分

忍耐 等待

咁唔好再借

到

冇再見到佢啦

Hello
今日過成點

早晨
今日有咩搞

係屋企訓覺
訓醒就食飯

啱啱收工幫個有女既fd頂左今日

好寫意
聽日又要去阿媽啲大同到拜年

見到一對對～

下次到佢頂返你！

下年到你！

Yoyo

愛是緣份

今日番左媽咪到拜年

你好
今日做咗咩嚟

咒佢！

望天打掛

恭喜發財

唔想應酬班八婆...
雖然有利是...

我咁善良點會呢

咩2 c

義氣

聽日

好回家

就同你出pool 啦

快來！

四年話分就分

真係得daddy mami

唔想拜年...

都係番去食飯 坐下 同平時一樣

回家啦

我淨係想喺屋企攤...

緣盡就會咁
緣聚緣散
整定

無特別啊

逗多啲利是

大家咁話

畀人話毒撚

情人節整咗條片畀老婆

幾sweet喎
巴打老婆真係幸福

啱啱睇左，巴打有心

Hi，大家好

短人肥仔真毒

快回

主席 你好

你有出街咩

城b!!!!!!!!!!!

你大隻佬
唔好呃人啦

今日都無出街
唔洗回家

你好
今日過成點

人地直接叫名
我有巴打

聽日啊...
聽日要拜阿媽啲大同

唔知佢哋男定女嘛
好多人都鍾意扮女人
好似我咁

啱啱訓醒
我呢度七點

我絲

hi

聽日唔同我出

馬馬心碎了

以為會有啲表示 點知乜都無

想知係咪hehe

耐冇見

唔信

Hi估唔到有人記得我

放工點埋我

禾很可信

我都信下一個會更好

10公里，唔惹少

早晨
禾啱啱沖完涼

過份

我知

過去就讓他過去 曾經畢竟只是曾經

瘦啫，同大隻佬差好遠

聽日要逗利是
逗利是緊要過你

痴返就得

俾你發現咗

勉強冇幸福
唔好以為佢應承一定係好事

過主啦師兄

香香的

但les

唔信乜嘢

叫馬馬出錢

呵返呵返

今日都要溫書

你偽毒

唔信你

我呢！

快痴！

無錢

辛苦了

點解過份

你都唔叫大隻

我嘅訴求就係逗利是

逗完利是分啲俾你

ysys 你咪我女朋友
username咪寫得好清楚

唔批准

我好香

黎黎黎

太過份

愛無分性別
我都好多les朋友
Gchi

我要聞！

食飽飽

年初三都要溫
抖下啦

我鍾意做女人

你派利是俾我

痴咗啦

你同我派！

碎晒

好慘

哇!!!!!!!!!
媽咪 我有男朋友啦
開心開心

我唔批准你嘅唔批准

嗱 俾咗你啦

我要原因啊！！！

梗係做男人好啦

你咪係我隔離囉
嚟聞啦

食咩嚟

我有男朋友啦
睇吓我user name啦

痴咗無得碎啦

點解啊

做男人可以𡁻完鬆

過黎錫返啖先

梨好惡

很香

衰鬼我無上水幾日就差啲俾人cow走

反對禾要𡁻完再𡁻

追唔上進度

係另一個情人節麻木自己嘅方法

我呢 包養我pls

個post好似熱鬧咗喎
睇嚟大家情人節夜晚都冇活動喎

錫錫

多謝

我永遠都屬於你

我𡁻返你

加油巴打

你返工
你包返我就差唔多

個pin啲人名又多咗

秒我

情人節
普通人：
毒撚：上連登圍爐

秒

你叻

又改名

又發現到

好窮

善用起底功能

你逗利是仲多錢過我

近排點

窮
等你封廿雞俾我開飯

來了

分鐘

咪踢爆
係我唔記得讀讀

圍緊

四八係大仆街

好少上水

你返工喎

讀讀

你由朝圍到晚

我可能有性上癮...
點算...

你收利是喎

你個username

你仲多

你遲覆
你偽毒

睇醫生

靜啦

快

遲了

我真係記得你㗎

甜死人了

你仲遲

讀讀都見到啦

唔是

好悶

你唔記得我
要我提先記得

幫唔到你

未生仔結婚派唔到

今日有咩搞

你是我的

自己打飛機解決咗先

建議出去行街
感受下赤口情人節氣氛

以為冇人開po

好耐冇見

多謝你

梳

睇下youtube咁
後日要番工了

唔遲30分鐘就得

毒撚們！！！！好耐無見
情人節快樂

笑左

同你一樣咁甜

赤口易鬧交

生仔排得先過結婚
喬原來係大仆街

冰豬

你推到佢見到
你好衰

等緊機會去死
冇留戀了

真係好耐冇見
我都潛咗排

突破盲點

你好

同大家開年

第一次留名好似係1年前

最後又開始忙 肺炎突然單位數

hug u

話咁快就1年

好耐冇見！！！

新人想攞利是 🧧

我覺得今日係容易嬲啲

梳囉

唔是有心的

aaaaaaaaaaaaabbbbbbbbbbbbbbb

我咪開咗囉

咁耐冇見發生咩事...

禾唔批准你咁話我bb

好彩有你今日好熱鬧

你唔係咩有

好唔返了
自己停藥算

拍av

仲係到
攬攬

我味叫石頭

我呢年乜都冇做過

唔完整既心

無咁易

趁呢幾日好好休息

Dllm街度全部1pair pair

上連登同上連登

放低執念未

情人節快樂

心灰

心真係好痛

懲人節快樂

啲女個個都短裙
一定啱啱比人屌完

你好衰

Lm好快又升返上去啦

係咪準備結婚個種新人

大家都無嘢做

今日酒店好似幾好多人

由少筆劃打起

嘻

39分前會趕到

好問題 應該放低咗
不過今晚再諗下先

靠個政府

已經mark咗係本小氣簿
得閒會拎出嚟bin c

下次唔好

樓豬轉數仲係好快

飲緊珍煮丹

筆劃都賴埋

你bb今日係呢個post出沒咗咁耐
你依家先蒲頭

咔

發現好多好似好純嘅港女其實都好撚淫賤

你叻過狗？

我認真問
同我係祝福師 唔係樓豬

時間讓人習慣

講真

圖？

係 冇錯

小妹冇拍拖

一日係 永遠都係
不過叫住祝福師先

係 你係咪要實習

✔️✔️

祝福你快啲搵到個識欣賞你嘅人

係 呢排點

不讀不回

係有好有唔好

BB出pool了

祝福師

祝福全世界嘅人都可以準時

一日一祝福

實習起來有咩感想 應該都幾麻煩下

收到 幫緊你幫緊你

佢幾時出pool架

我好衰咁你又唔記得我

冇事發生 純粹想死

食又咁辛苦
唔食又咁辛苦
咁仲食嚟做乜

Google

唔使兜啦
大家都心照啦

佢曖昧緊

可摸耳祝福小妹身心愉快

佢出pool都正常嘅

再嘈剪你

食左冇咁辛苦
不過既然準備死
點解仲要食

多得淋病唔少

我失戀

我對住一間麻麻地又chur嘅機構體驗下係不錯 真係做呢間就不了

希望有用

冇嘢俾你剪

不過好多人都出街唔驚

我啱啱都飲完珍珠奶茶

失戀要喊下

同祝福師一齊祝福你

今日條街多人到
尤其係情侶

邊間

真 2人限聚連食飯都等好耐

上咗資本社會嘅一堂課

利申：唔想上

三言兩語應該都安慰唔到你
俾個hug你

Come buy tea

支持你

祝我死左唔洗再痛苦

信我

排隊嗰陣 啲情侶又攬埋一舊

Hug

頭髮

你係咪有咗啲咩領悟

捉到 你有街出

小妹係光頭200磅女神
冇頭髮俾你剪

明日請早

腳毛

你唔好冒認佢啦

係呀
我自己一個出街

唔完整會死

好易姐

唔評論 但尊重

我幾中意聽呢首

無出街

我對美腿仲白滑過孶瘤

做得好

變返彩色

祝手羽遲下有拖拍

呵返呵返
還好嗎

係 就快皈依我佛

好快就12點

咁有一種毛你一定冇剃

出家未

等你

好想行過去
摑條仔一巴
「bb,點解你拖住第二條女嘅？」

準備死

肯定唔係

對唔字

你呢 有冇出街玩

Ching識玩

祝阿楚遲下都有拖拍

無下次

等到我無曬煩惱絲先

好

會沉船

我都想忍

邊種毛？

通心菜

嫌棄

有冇得偷雞 我古代計法 過咗11點就第二日

我無唔記得你！
打漏咗姐

祝福

有我就唔會開呢個po啦

我都想拖仔出街

學識唔好咁易沉船就得

哈佬

原來係樓主 我盲人
失敬失敬

梗係眼眉毛

唔緊要

無啊
邊有嫌棄你

有冇高人工啲

幫咁多pair情侶開年

煩惱絲

讀讀豬

信咗了

好有禮貌
Respect

好好擁抱

楚妹

無心

因為你係永遠嘅__

入咗cult

手羽

唔使兜啦
我心都碎埋

梨梨

唔要我嗚

你叫48

練習

小妹另一個朵係無眉娘

今日赤口 要多d禮貌

牙冬！！ 巧耐矛見

首歌意外地有喜感

你真醒目
我已經記到實一實
隨時bin c

掛住你

呢類聽多就似depress

本身叫每日48小時
後來太長 就直接48算

練習𡁻完鬆

你好 食咗早餐未

我會搵機會bin返你c的

聽唔聽都係咁 已麻木

冇 冇咗食早餐嘅習慣

咁眼睫毛

立即潛水
唔俾機會你bin c

毒撚✅

近排睇醫生好好多
之前個人short short地

唔要！

飲左奶

少咗上感情台

你幾時畢業

佢訓係禾隔離
我懶得上水咋

你剪嘅全部都係假眼睫毛
小妹一早脫咗眼睫毛了

啜卜啜卜u

我係水底抬返你上嚟

照剪
你個mk

石頭石頭

點解！

Oh大個女了

Hello

咩事 講來聽下

Halo sir

奶好飲 劇好睇

連牛幾得意

做咗白卡仔

戒連登未

等待連虎中

太多煩惱？

你bb俾人話都唔幫拖
個原因居然係懶
建議四八換新bb

仲有連登嘅話...

石頭是我男朋友

相信啦

咪都係嗰啲
嗰日想講又唔想講 就靜咗

今日有冇同女出街？
呢度唔歡迎有女嘅人

咁你一定好大隻
我200磅 你都抬得郁

30歳既A0
我諗冇人夠我有資格入嚟

我又錫返啖你面豬登

相信777嘅加速大法

唔係有缺點就即刻換㗎嘛
石頭依然係我bb

想講先講 會聽

唔係mk
我扮緊㗎妹

我信黨

買咗六集刺客教條
年三十玩到聖誕

係
幼稚園畢業了

偽韓

我同城b差唔多大隻

有啲慘...

漸漸啦
心都煩

邊個有幸擁有你

就快一年

想啜爆u

會然 #246986

冇問題，已經習慣
大家圍爐取暖

我都係 小妹信黨 信民建聯
改革香港！

你bb情人節都唔陪你
係我哋班毒撚陪你
依家你bb上水啦
就放棄我地啦

眾毒撚已成四八的Condom

下年見

誰人給我抱

仲咩心煩 冬冬

414？

㗎妹係日本妹
非韓

呢度個個都毒撚

你又知孤城幾大隻？
你石頭b知唔知你咁多bb

六集買曬

無任歡迎

今晚個post真係好多人好暖

咪屈
我bb出咗軌姐 帽事嘅

我我我

原來係open relationship

佢自貼嘛
我最愛嘅bb係石頭
其他只不過係稱呼

是
我最愛佢㗎啦

一個社會咁多毒撚唔係咩好事

認真呢？
去起個底先
有少少濫

你咁遲先上水!!!!!!!
同QS去咗邊!!!!!

希望大家下年幸福

所有毒撚都應該出pool

全部舊記憶 這刻重遊
重拾舊愛都或太荒謬

佢po咗自己做gym嘛
我唔濫我淨係愛石頭

3 4 rogue origins odyssey unity

真係秒回？

是的

你啱啱話「最愛」
咁冇比較又邊得嚟最愛
依家又淨係愛佢

Ok誤會咗唔好意思

嘻嘻你記得禾

Bitch b情人節快樂

明明係你隔離攤緊都話禾出軌

i mean樓主

知錯能改 善莫大焉

甜到我蛀左牙
為何喜歡我我這種無賴

雞翼情人節快樂
sweet

然後到這一天 在這一天
走出世界 早告別學堂

佢覆佢班bb 唔得閒

咁耐先回

手足

你分化師！！！

我識個錯字點寫的

情人節好快樂
晚飯有雞食

俾你陰咗!!!!!!
我只愛石頭

巴打你係刺客迷

真係會打到2046喎

咩歌嚟的？
未聽過

你叫第二個人b

因為你係你

我係丘比特

邊有班
你咪屈

叔叔你好叻

下次秒回啦

大家都入曬黎

無
就算有都係客套說話
梨先係禾唯一嘅bb

因為返緊屋嘛

最近見到你

我今晚都食咗雞
有咩特別節目

真相永遠都係無意之中透露出嚟

夜晚飲會肥

我攬住你

準備接受

餵蚊達人

信你㗎啦

建議睇返#739

未飲過

牙叔我食鹽多過你食米

下次下次 下次大概可以

sweet

上連登做丘比特

我掛

鍾意啲map
利申玩緊odyssey覆你

咪提了 強都見到隻

其他人只係一個稱呼
我嘅bb 只有一個 就係石頭

utoo

我princess joyce咁 唔怕

首歌仲早過我出世

有冇殺生

我盲啦

真

講笑 太咸搞唔掂

新年後想做下運動

敗走

讀讀真好
攬！！

我咸

你夠係

有冇成功例子

佢威

係 我聽呢啲歌大

你成日唔見人

你食辣？

知咩事

即係未夠老

我睇唔到 我唔知

B

佢top10嗰啲茶唔錯

我摺

我飲緊橙汁睇緊你呢句
我噴咗出嚟

知您老啦

邊首歌

係 其實我仲好後生

有respect

我冇咁柒

真定假

食開一隻辣椒

棄已放

我都係
新年食太多嘢了

今日你唔應該喺度

！！

所以你都係有「一班bb」

咁係點的

你都係

你重色輕友

有
四八同石頭

禾同48之間嘅信任邊有咁易比人破壞！！

下次可以試下 夜晚飲奶茶會瞓唔到

你同qs!!!?!

佢敗走

建議靜

無意講中其他野

真⋯ 唉

扮後生？
八年前話唔定你都已經出嚟做嘢

聽日會有

keke

我記得你要做多357年

慣

佢哋開始咗幾耐

真係先好

冇人撮合我地的

講笑 八年前我個孫都出咗世

笑死我唔食辣

係 358年之後就退休

比人屌開

我得你㗎咋
佢屈我

你已經唔係處了

禾可以做證
八婆仔係食辣方面係辣殺

我唔係

你石頭b未盲

Nooooooo
除咗石頭我無叫過任何人bb

梨都未add禾tg瘋狂激情交流

仲有ub 同qs

hehe
我選擇信bb

唔好提
想食叉燒包

咪係!!!!!

b

終於落車

叔叔
新年快樂身體健康心想事成萬事如意
利是逗來

搭車真係巧易頭暈

準備潛去廁所

過左一年 差啲唔記得佢

幾時帶埋小妹退休

幫你地搵新情人

毒撚情人節秒回

#441 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Odyssey好似成個糸列最好玩？

不過ubi就

睇車

你自爆先

真咩

唔知
但係佢地各有各玩

358年之後

共識嚟

你哋自己撮合自己

酥皮

輕鬆

兒孫滿堂

米25

想吃

Bitch b係我bb

最記得佢個名

能碰着誰 成為幸福小姐一次

點解

帽事嘅
你bb最愛你

你add我都得㗎嘛

好亂啊

唔知呢

咪咁

禾覺得可以

肚餓

錫哂你

咁你邊度變個孫出嚟？

禾都唔知你收收埋埋

好八卦ar你哋

有少少濫

助養咗啲非洲仔

add禾未

識啲嘢

尊重啦

你bb公開承認你哋係open relationship
石生你有咩睇法？

小心有怪叔叔

開心仔

習慣就好

以前部mp3有佢啲歌

佢仲細 希望你可以原諒佢

開場bug咗幾十次
目前鍾意black flag多啲

禾username 嘅括號都有你

呢個係個別事件
石頭強烈譴責存心造謠嘅user
並予以勸喻

Mp3
以前搭車會聽住mp3瞓

唔睇ig都要閃我

你新抱都係非洲人？

我是八婆

我係大方師

Respect

未驚過

貴圈真亂

八婆嘅位係我 冇人能及

你好有愛

雀雀

呢個真

你都收收埋埋
想add你都add唔到

梨都25

梨唔要禾

助養

師兄好波

石生
另外有消息指你bb仲有大量bb
針對呢個消息你有咩睇法？

我就訓覺先聽

呢到啲細路仔應該唔識咩係mp3

Ok good

個圈子得咁大
冇辦法啦

我掛要幸福喔

不如助養埋我

梨係黑記
我唔接受訪問了嗚嗚

石生石生石生
回應埋先啦

近排先知原來會比人呃 不了

梨唔好屈禾

仲係啊媽個肚到